消防處回應網上評論有關消防必須配合POPO執法一事

【消防處回應】

消防處留意到有網上言論指，本處車輛會在聚眾或示威活動中配合警方驅逐示威者，鼓吹不要讓路予消防及救護車輛執行職務。

本處強調，警方並不需要本處車輛作掩護，或協助驅散及拘捕行動。這些網上言論全是虛構的，請別相信。

滅火救援及緊急救護工作爭分奪秒，稍有延誤，性命攸關；任何阻礙消防車及救護車執行滅火或緊急救援職務的做法，都會危害市民生命及財產，是極不負責任的行為。

本處重申，反對任何暴力或違法行為，期望社會各界能同心合力，協助社會盡快回復穩定。一

消防處高層係咪染藍？

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

消防高層多數藍 唔藍點升佢 ！